有無人試過係catgirl live講野

表白過

其實好有興趣知你咩樣 你係咪冇社交？？

你個人係咪好悶？好冇自信？

點解要淨係識讀書？

無人理小妹呢個post

Catgirl竟然開live鬧吉姨
明明人地淨係去你個fans meeting上嚟share
又冇踩你
幫你宣傳下都鬧
抵你冇fans

連登仔是原罪 catgirl眼中所有連登仔=仆街食屎狗
btw佢好似有mon連登post

既然佢知連登多人反佢就好心唔好日日mon post啦
咪由得人慢慢講囉
佢又要mon post 又要鬧人
只會做低自己

Q1. 你咩樣？
A1. 柒頭、毒撚、肥宅、常出油థ౪థ
Q2. 你係咪冇社交？
A2. 係இдஇ
Q3. 你個人係咪好悶？
A3. 係, 悶到身邊既人想自殺遠離我╰(〒皿〒)╯
Q4. 好冇自信？
A4. 毒撚點會有？(,,・ω・,,)
Q5. 點解要淨係識讀書？
A5. 唔讀書的(ﾒ ﾟ皿ﾟ)ﾒ

bot

成日話要活出自我唔會在意人地言論 明明在意到死 見到人地live comment叫佢個頭乾淨d/戴返個bra就起嗮鋼 笑死 利申覺得果d cm語氣唔算offensive

😑😑😑😑😑😑

再post catgirl圖就完全封鎖

sor

男人老狗妹乜撚野呀屌！

真絲……

條死肥西根本唔受得人批評
反而欣賞欣宜比人鬧比人笑都唔會屌返人

打左一句feederism? 就俾佢block左

阿ken一日打幾次飛機。。。。